[Switch]有fd求join family plan

有冇人有位

一齊夾 ，我地兩個

我都想夾

夾plan!!!!!!!!

差3個 ，Thanksss

幫個fd post的

喂你add我個fd呀唔該
但好柒麻煩 佢唔想做host, 你可以做嗎

meme!!!

pm左你